見到上個分享最鍾意嘅一張相，我又想分享。

由於都鍾意影吓相 拋吓磚

朝早六點嘅大尾篤

下午六點嘅南生圍

去塔門瞓唔慣又凍 坐係舊大石度等日出
六點半到八點半 不過影得好差
不過第一次見到個紅圈真係好吸引

分別兩次去小蠔灣釣魚 改吓啲色幾正

返中山嗰陣係車度影

用iphone6s影 影得差唔好屌咁大力

最尾果張

我見到咁光忍唔住影
之後都無再見過咁嘅太陽

支持樓主分享
雖然 d 相真係有d 麻麻
不過可能手機hdr渣渣 (最後個光爛晒一達達）
不如買部相機 入坑窮三代

有諗過買部 不過真係會窮

好多年前坐坐下車望出窗口見到好靚就影咗
雖然影得唔靚 不過個天隻色勁靚冇較過色

影得唔靚不過我好中意

有時個色好靚 真係忍唔住手

想影鳥居，點知有個細路唔肯走，唯有變左影佢